火炭多狗住 有冇考慮攻火炭

識人做地產 聽聞火炭銀禧花園好多狗同退休狗住
見每次攻沙田區都主攻大圍沙田 火炭果頭好撚和平
巴絲有冇考慮過攻火炭
等啲狗體驗下落樓買送都食彈既感覺

(未FC 手足自行決定)